【武漢肺炎】大S徐熙媛日本狂掃萬個口罩 汪小菲：今天寄往武漢

武漢肺炎疫情愈來愈嚴重，世界各地確診個案都不停上升當中，市民紛紛搶購口罩自保，台灣已經率先宣布，醫療外科口罩和N95停止出口一個月，優先供應台灣需求。大S徐熙媛近月忙於照顧仔女，原來佢私下默默行善，佢丈夫汪小菲呢日發微博話：「老婆在日本找到了一萬個口罩，今天寄往武漢。」

內地湖北省多個市相繼封城，從流出視頻所知當地防疫用品供應相當緊張，大S雖然係台灣藝人，但嫁給來自內地嘅汪小菲後都相當關心疫情。呢日汪小菲發微博話：「老婆也是台灣人，她在日本找到了一萬個口罩，今天寄往武漢我的同學那邊，再麻煩他幫我們捐贈。陸續我們也會通過日本的管道找一些更專業的口罩。」

跑到日本搶人口罩寄給支那
呵呵

中國台灣還是有好心人的

寄到去都冇用
俾中間食曬

波大冇

之前武漢女去法國單野

中國人

武漢: 又有得圖利

蝗蟲 崇洋媚外的垃圾 好去唔去去日本

一路屌一路去

希望中国人無機會用

如果係買返去台灣都算
幫支那人

多謝你
武漢紅十字會會幫你儲起佢
如果今次冇滅國
下次再有瘟疫會拎出來用

台灣大把

梗係放出去炒啦⋯⋯

台奸嫁支那狗會係咩好人

平時地址係唔係填 中國台灣省
不如搬番中國住啦

領導拎先，之前收起嘅次貨高價放返出去
發大財

領導走晒

禁止出口，舉報佢啦

咁鍾意武漢
自己入去武漢啦

係日本寄啊

影衰台灣人 支那賤閪

對在日本搜購1萬個口罩寄到武漢，大S謙虛說：「我不覺得這有什麼，這只是每個人都該有的做人態度。」她關心武漢疫情，認為：「人飢己飢，人溺己溺，當人類有難，應該要放下仇恨 ，互相幫助，而不是見死不救、火上加油！」她也希望因此事期許自己的一子一女，「我希望我的孩子懂人道主義精神，不希望他們變混蛋」 。

堂堂一個大國無事就蝦蝦霸霸，有事就周圍去佢眼中既小國搶人資源，醜唔醜呀？

有無諗過日本人感受

「我希望我的孩子懂人道主義精神，不希望他們變混蛋」

叫大和民族永blacklist佢

中國拎導彈對台灣嘅時候佢有無出聲

大量走私
日本無港共，有無識日文巴絲報串？

係咪違法架？

係咪買番made in China寄番去支那？

大S咁大愛，一家返武漢派罩啦！

屌你老母支那人

全部都白咭底

知道如果買台灣屌到佢返艇都似所以買日本口罩？

台灣唔俾出口！

煲大佢啦
雜種呢期要痴日本呀
一於要支那徹底得罪日本

其實倒轉諗都好諷刺
佢地成日以為好威
但原來要話比人聽台灣係中國只可以靠文字
就好似中國香港 中國澳門咁
老實講如果真係你既洗鬼咁
又唔叫佢地開口埋口都係中國北京中國上海

中台友好

第一句 老婆也是台灣人 想帶出d乜？

好問題

日本豬比人咁樣搶口罩同政府免費醫支那人都唔起義，就好快中國日本

垃圾曱甴

奶共講人道

圖？

臭S

琴有冇人救我地啊屌你老母

同日本人講

武漢紅十字會派比自己高層用都無曬啦

你自己台灣救唔救
台灣人夠口罩未
救埋香港得唔得
過去六個月人道底線不斷被踩佢有無撚出過聲
大仁大義係人都識，唔好用黎刷鞋就好

中共送晒啲最差既俾前線醫護

而家果度仲有900萬人，夠9份1人用一日

仆街大s
飲台灣水食台灣米大
台灣都唔夠口罩又唔寄返台灣

成日都係咁
澳洲袋鼠個個走晒出黎話捐錢
香港無人幫

900份一

大S冇波
細S先有波

請停止寄口罩去大陸
大陸人都話信國家唔怕唔洗帶口罩
藝人唔好搶哂啲口罩
真正有需要嘅人卻買不到。
請寄來給香港人。
大陸人主動說不要口罩的。

即係唔信共產黨組
人地話物資充足，洗撚你捐
係唔係歧視武漢人

領導死撚埋

佢偶像仲要木村
想知木村點睇

靠大陸佬都係臭閪

台灣個邊有咩反應？？

佢台灣人都朝唔到我地管啦

同呢度差唔多

push

pysh

日本大把貨啦

用反滲透法處決呢對賣台狗啦

乜唔係離咗婚咩

反正武漢嗰班死撚緊
等我幫你們好好利用

當年日本殺害中國人仲多
你呢加去買日本貨
比日本發死人財
有骨氣既中國人千奇唔好用

台灣人睇撚清楚啦
抵制啦

然後日本本土無哂口罩

野野成萬個咁掃
掃完收嗰邊又落左隔
最後兩邊啲平民都只係死路一條

相信日本好快會限制出口

無bo

仆街屌你老母

有都唔大啦
一直都只係利國民黨春袋 狗也不屌

係咁提台灣人, 又去日本乜乜乜, 支那人又要成地玻璃碎架啦~

寄一萬個係痴撚線，寄比家用都話 ok, 除非你呢一萬個係直接同廠 deal

笑撚死 一時笑鳩人台灣
宜家又話得蔡英文仆街
蔡英文雞姦過你咩

支那呢個國家真係唔撚使要 最好禁錯制射粒核落去

你估佢care邊個用到咩
比1,2萬做到宣傳又搏到好名聲
你班賤民用環保都唔關佢事啦

之後大把大陸節目

屌乸星條大s原來嫁嗰個係支那人，屌

戇撚鳩

臭閪去做天使好

要寄都寄俾台灣人先

天冇眼

大小S不嬲都仆街㗎啦
呢兩姊妹正一垃圾

你仆街死啦
中國人可恥 更可恥嘅係搶人貨源爭做奶共英雄嘅撚屌
食屎啦仆街 死老女人

笑死，死支種咁以為有錢大晒，掃撚晒日本口罩，仲要芝麻肺炎人個個又走去日本，加陣想害撚死日本人。同芝麻以為有錢乜都得，就掃晒啲奶粉，仲要擺出感謝我俾錢賣咁等睇全球封鎖芝麻人，有錢都冇得買

臭g

芝麻式回覆：我們有錢比的，你們應感激我。要是沒有中國，你們小日本就完蛋了

中國13億人口大國 ，各省籌高質量口罩送武漢都做唔到？